唉屌你老母啦，有口罩都冇鳩用，消毒酒精/濕紙巾/洗手液咩撚冇晒

冇晒消毒酒精/濕紙巾/洗手液呢D成隻手都係病菌
有口罩都中晒招

大家仲知唔知邊到有?

我有8枝消毒酒精 同50+獨立包裝消毒紙巾
但唔夠口罩

上Carousell 睇見就火，大把冚家剷趁火打劫，一樽仔火酒賣二三百蚊

酒精仲買唔買到，自製算

原來就係你買晒

好難買

咩都炒一餐架啦個到

日森係連消毒產品都out of stock

屌佢老母
即係迫人周圍hi

酒精，漂白水好多地方唔可以出口
想喺外國買都難

尋日買到130ml 30蚊 一樽 每人買一樽

酒精難自製 搓手液就得

普通洗手液有冇用?

ar我講得唔好，係想買酒精自製搓手液

買唔到火酒用白酒自製搓手液得唔得

我有盒200塊酒精濕紙巾
酒精搓手液300ml兩枝
外科口罩x8盒
可換濾芯口罩3個 一個濾芯用到三星期
豬咀x2個
漂白水x1支

缺:
火酒 得番細半枝 同人訂緊一枝1000ml
未知幾時有貨

四人家庭 望落好多 其實唔夠

呢間良心企業嚟，100蚊有兩支450ml消毒洗手液

完

對不起🙇🏻‍♀️消毒皇搓手啫喱
暫時已經售罄🙏🏻
有貨會再通知大家🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️
多謝大家支持🤗

身在外國 掃左啲酒精搓手液
返到香港有冇人同我換口罩？

有冇人可以大量做消毒酒精？
甘油市面都買到，雙氧水冇唔係好緊要，再加蘆薈啫喱都ok, 可以做到搓手液及消毒噴霧.....

直接拎vodka洗手

有d我都係早10日到上ebay買咋屌

放心，普通洗手液洗手已足夠，甚至比搓手液重乾淨。
如果冇水先用酒精搓手液

Vodka得40度

生命之水調成75%清潔酒精

就係諗住係街用

酒精好似運得100ml?

唔撚知幾多先叫夠

以我所知係0ml，禁運架
我係買其它消毒野同洗手野

因為我用開個集運寫禁運酒精，所以我諗住係唔得。

我想左2星期都買唔到

孖蒸 / 雙飛人

我用咗溝稀既滴露黎頂住當先

可以唔沖水用咩？

Thx
不過呢排冇出街
幾時返都唔知

邊度買呀?

有諗過美國amazon訂返嚟，點知集運公司地址俾amazon block咗

應該係不能出口